V pokoji jsou tři lydi .
Vepredu upřoštřed je jeden múz .
Ten starý můz sedí a čte noviny .
Napravo je skřiň , na skřiňi je staré radio .
Upřoštřed je křeslo , tam sedi jedun smutný můž a se diva na televizi .
Vzadu napravo je stůl .
Na stole jsou květiný .
Vzadu nahore je okno .
Nalevo je obraz .
Na obrazku je kočka .
Nalevo vzadu je postel , tam leži starý , nemocný můž .
